有無諗過近期好多所謂香港"口罩公司"其實係大陸整完運落黎

首先, 好多新成立既所謂香港"口罩公司" 係得D口罩設計圖流出, 實物相無, 口罩機相無, 生產線相無, 廠房相又無
但就叫你網上俾錢先, 百幾蚊盒, 係咪即係眾籌俾佢生產?
其次, 在商言商, 香港做生產既成本係高過內地唔少, 人手原材料機器地方, 作為小市民係咪真係驗證到D口罩係香港造, 你估個個好似王維基咁透明咩

當然信唔過啦

要係大陸工廠攞口罩貨黎香港賣, 間公司一定要有紅色背景先做到
大家幫襯時要睇清楚先好

只信wiki wong一個其他一概當呃錢